[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5447)

估佢唔開

屌又唔開

半7全9

屌你老母

完場都未開

我屌你1001唔開

完未

傻閪真係屌你老母垃圾

完

估佢唔開 抵佢輸錢

屌

半7全9完

slow

冰30分鐘C 有冇職業道德架

多謝巴打

屌你完咗先開

乜撚野單眼俠

1皮巴打rip

Sor入lift😫

唔開post抵佢輸

垃圾波要斷腳了

冰c只服美職

走盤
好彩執返注ng

買咗10.5S可以做啲咩平伏心情

今日第幾次見呢個理由

9c完

輸半 輸角 針

2.5/3慘死

派

斬木+1 13.5s

你點輸半的？

冰撚左半個鐘角
仲要閪震輸緊 好唔合理

唔爆no goal就收哂btw 痾屎怪留tg

入你老母

入lift 回1001

派我可以使你心靈平靜

澳博

我了

入你妹妹

儲錢睇鐵打

好難觸摸呀

又斷一關

馬會大勝 好彩即場執返注閪震ng

我都係

鳩up_baby
THX! 跟左你 2.5s!

今晚再戰

角細針左 留馬會account 晏就派錢

2.5b慘死
斬木連續10場2.5b斷呢場

我

仲有錢？

今晚d波難買到

執左注和 有d搏應該買ng好d

又有亞冠

半和號出擊嘅時機

岩岩做咩唔買 呢注真係派錢

唔難嘅 但半一多 無肉食

on撚9狗會
華堡果場唔開盤

啱啱先中左一注

比返個盤我呀

和有幾多水？
岩岩醒唔起再補啲和

擺晒係木佬盤

咪咁自私啦
走盤大家開心

馬賽win算

已派

半場3.55 開到果時好似3.8

閪震食屎啦

多謝

好彩球証買左和波

數已找

華堡果場唔開盤狗會肯定係唔想你地買華堡坐和望贏

多謝以後唔撚再賭波巴打

7中6

1.94

牛堡連贏3場
呢個盤咁出
我只會覺得鬼唔買

優越蛇

好叻仔

唔知陳生前面輸咗幾多呢

可能走盤狗會廢輸事白做

事後登場

今晚狼派錢
要追數既快啲買

大佬陳幾時派下小弟支持左你咁耐

優越卡係咪可以借傘

刺巴好耐冇見

我成日都上黎 可能咁岩你未上水

屌撚死你甘美奧以後信主了

刺巴成日見你中

聽人講只要你係黑卡會員d女見到即刻濕哂唔洗用遮就會比你

見到同路咪跟下

一敏黑卡未

本多終勝既極致
每場買9.5 10.5 s以上
有時連刷幾個即買s

半7全9死幾多人

白卡就有張

果時你咪見唔到佢囉

事後陳都唔識

勁撚到

Push

呢張最撚勁

好心你啦 成日搶到口叫人留錢買花牌同買鏢把藥

有錢都未必有呀屌你

我之前有場澳假都係咁買
但會越補越驚
最後個場都輸咗5k

事後唔派唔jer佢洗唔洗封返利是比佢呀

yerin其實正手定反手？

GCHI一敏蛇

好囉

請得好

見份濕鳩超市收銀都比個hr問長問短 問問下仲要閪我面 痴撚線

就係想測試你對住啲閪客點應付

日日執咁多都見份閪工

same 成日都覺得hr係考你eq

考你老母咩 濕鳩工返得耐又低人工 仲要人eq高

就嚟要去洗碗

勁撚到 小妹想抖內+幫曹蛇含

今晚 聖衣x希拉利 邊有得輸

派我，多謝

唔出水 抵啦

真

收少一雞

急不可待玩亞冠

搬泥果場唔開角

爆鳩硬

半7全9係魔咒?

波
Po
已
死

貓蛇張圖笑到我

場智甲 我買11.5s 13.5s 15.5s
最後all in 17.5s 都輸幾k

想轟格流1.5b

馬會心水出10輸3
外賣心水出46輸15

今晚只賭

屌你老母
再賭電競保祐我以叫雞次次叫中人妖

想睇優越陳7炒6既事後多d

深盤不了

今晚只賭穩如米贊比對家

出糧

派我，祝你日日有糧出

電競真係
買收息都出事

買咗$500 overwatch 主隊@1.4 5回合輸頭二

你係閪手

睇嚟又開始燈 5場都開對家 1.4倍都開對家 今日認住我

諗起上次不了

米撚燈啦 大哥

笑什麼 你也是死燈西

狗會唔敢開左膠 波杜

戒左？

今日跟硬你 買5輸5 一齊死

戒咗

新条投注紀錄channel已被鎖定

你仲有冇錢買

心靈跟

中甲半大唔到 輸6了

今晚狼隊?

仲有狼堡起機係今晚 放棄狗會

不過狗會過關係幾好如果開得齊

嫖賭飲蕩吹

黑單幫人吹

成個波po都俾佢吹過

小妹免費ok?

....唔好嬲 最多獎你吹多我一次 今次唔收你錢

好

退錢好野 變做輸5注 輸少注

戒賭一日？

gchi

弱者先逃走

呢注輸咗可以當輸5注
前面5場電競都冇咁傷

今晚 第10場 主勝
第11場 客勝 各位巴打點睇

老雞

支持叫病雞

又買左csgo ?

你有本錢叫靚雞 我未有

反而csgo中6注 買單雙
買overwatch大隊諗住1.4收息 比對5倍隊打到不似人形

計緊呢注幾多

輸左都有錢call g 🍇

200你去惠康買隻冰鮮雞攞嚟屌

想去spa

本身睇好內蒙古 高水平手 驚輸買咗細波低水

假撚到on9 咁樣出手

睇csgo見到損手係有賭嘅比賽玩野真係
佢地仲要成班跳下跳下咁出去自殺扮有趣

邊隊

有分別咩 讓+0.5/1

中啦

絕和

都係

有波賭未啊 一係70幾場 一係幾場...

又中

賭電莖

冇玩外圍
賭波戶口連銀行戶口in&out
好危險 一著好危險
都係排隊入錢算

有自律

唔係大艇拉你都嫌麻煩
當然唔掂係最好

7點快啦

Eason呢？幾日唔見人

戒左賭好似

有富婆 上咗岸

csgo單雙又中 次次都蚊注 好想一野轟落去

大贈賭可以叫黑單

冇了

hi ERIC1014 10月14生日?
馬會acc: 05520487
連登名: 火屬性比卡超
呢條撚樣都有今日 又假派又話自己有內幕係到撚手足

就快生日 記得到時上黎乞

乞求 一句生日快樂

收到風 Eason因欠債比收數佬爆埋另一邊睪丸入左廠

你害撚死幾多手足

e神比masterG搭沉船搭到破左產

但係我做佢對家爆咗廠

啱啱check銀行唔見左2000 覺得奇怪原來比曬狗會

連輸緊第幾注

200x10 / 50×40

狗會輸3
overwatch輸5

你注定要同佢拍住上

仲有最後100.4蚊 究竟可唔可以頂到星期六

今晚搵錯冷門 我熱你冷

波po 24

因為啲人輸撚死晒

又輸？！

169 24

馬會咩事訓撚左? 出面平手超低水 , 大多數轉撚埋讓平半

馬會仲係平手1.82

派錢囉 客贏硬

1.78.....就快轉

有無燈可以帶下路

無波賭

跟下盤路買兩舊

對咗

你輸半我贏半ok?

走盤

狗會出齊今晚啲波啦
自由盃都出埋

又羊

朝早有閪床

點搞

見到你條過關我尋晚唯一一注就係我天主教

邊隊再刷中肺炎

5c

有冇巴打知場智甲外面莊角球中位數開幾多同賠率
我完全揾唔到

未開

但鹿會咁早開晒

河床12m!

可想而知 狗會幾撚勁

開3格
又係智甲
有冇咁撚so

咩app

聽朝新聞 兩隊中國隊中肺炎

羊巴有冇水
輸到個人好驚

半細 7c

唔好再提半身唔係揀甘美 念住巴甲>智甲

1000 由主讓人變平手高水？

7c

有冇魔咒

天主教呢期好fit場場都無視個盤

下場

想禾輸 好藍

我呢幾日都有係post講
無人理我

跟實羊巴了

歐霸下盤又贏

今晚我狼點撚樣輸

個人平手盤戰績
近6場平手盤 贏4走2
今晚要安圖XXXX

唔知時運低定鬼揞眼
買大就禁錯細
你啲水又睇唔到
今晚仲有冇

4w3d

有咩

紅魔鬼30倍win

爆角 客隊中肺炎

前日多蒙
琴日年青人
唔派無人理，心灰

歐霸又下盤fg

1000已有重心

唉真係鬼揞眼
2場都睇唔到

講俾大家知你買左咩ok?

169 做乜

一齊客隊？

無上黎一排 啲人唔同晒

g蛇買咩

真係睇唔到

佢個仆街激嬲人 搞到人喊呀

兩場歐霸半大狗會唔開

169 見字請原諒花突突突差b
幫你出左氣 罵左個負心漢了

咁撚多角做咩

12點部署

買咗12.5細 5場電莖注

又搞乜
睇少日都出事

平安鐘㩒到爛

玩過左火 人地女仔之家都jer爆人 無性架佢

10:00 超角大

冇星星月亮嘅？可以重注嗎？

角細boom

十點客隊會唔會好多人上船

知錯了

老4

請加入及分享支持mAster G

邊個仆街出左10點客盤比我女神

洛辛

Who

Tg上水未

角大落到咁 開硬？

落飛角細了

買完入球細秒爆
買咗智甲下盤睇路

全世界無一個人買主..
終於到我買主
歷史上大船必沉

我返黎啦

冇左169 唔想做人了

半大1/1.5

我都想要主

魔鬼隊？

Same road

齊上 小注

你得罪人多稱呼人少
成日串ky係智障

下.....

群d人個個比你串走哂

你咪屈

長中仲等咩

你笑西？ 最衰都係你

差仔=搶口王
逼人講早晨 朝早un人 蝸牛打飛機gif

有冇上盤同路

客盤大船號

都話咪屈

挽留169

你咪撚煩 係你帶頭退出先

今日係咪又大敗日

係單狗 not me

佢唔計

有無半和 / +1

唔係黑單 係孤單

買下csgo睇下智甲生唔生性

買乜？

智甲重心 主

點解仲係揾唔到外面莊角球盤開咩架

訓身客

今日又反底

連登大船必沉定律

姐係唔開

買幾多

有冇半細

雙數

唔轉盤就買主盤

連登大船 vs masterg

仲有yerin

0-3入球細又爆 今日大鑊了 仲要同緊張士達雞對

一敏蛇買咩

2.5s

大角大

屌下半客先

得返4.5倍

贏果面

跟

智假角大例飛
踢波唔用腦一味踢出底線

半大95%

起機

格蘭早左開波咁on9?

Master g yerin asw同路 大家唔係唔識揀

馬會客勝仲好分過外賣

外面莊冇開角

收倒

同一敏同路 個心好定 半客全客

派錢

仆街 買左主 針

主隊Gogogo

跟咗13.5好後悔

5折收飛

客

1c

111111111111111

1111

半大24

又半細？

格蘭9分鐘2:0

客入未

365都唔開角 係咪馬會知道會角細

艾斯糕

未

艾斯上力D OK?

同成班死燈閪同船
想跳船

格蘭有冇咁撚勁

20:0不是夢

秒goal兩球仲讓緊2球

kennedy sodaldo 明顯超班

即場下盤點輸？

主隊3:0 101100

OK

收皮啦明知唔會中

Blocked

大船 艾斯？

單刀橫傳

角開到9.5高水 14.5中伏

唔想賭了 本來想買半大佢早左開波

1:0

主goal

主10

主糕?

安圖

客隊啲防守紙做咁

宇宙巨艦沉沒

GOALLLLLLL

依球點入,,,,

機會黎啦

客jump

炸未 屌

中呀

快456

話撚左唔轉盤要主

2.5s jumped

Goal

講左 你地唔聽

冇角了

中門大開

馬會派錢？主勝仲有1.68

主win仲有1.68

係咪5折收

同路齊贏

客轉個撚頭入

客隊柱邊...

G大師

邊到有LINK

masterg咁快gel

HKJCTV

時間仲早

呢屌你老母

又汁咗幾多

無買呢場

主

有冇水仲未贏返

智甲邊有咁多波入
趁秒goal買3.5細

我今晚唔瞓等你出

14.5角細 收息派錢

主隊水泥gel

客快cup

似主ng

艾斯賓露啦贏/和

半大24 屌你老母 快入

是但搵人入啦

半主輕鬆

今晚啲波全部都無咩啱，
買左小小流浪大同7+
留力聽日

手持10.5大

Gun了

兩隊都弱撚智
炒單刀

主勝仲有1.68派錢？

屌你廢撚到咁都唔入

唔識半大就返去打飛機啦

單刀唔入中武肺死啦屌你老母

和波仲低出面一截

22分鐘先2角點撚樣15角

當自己邊個呀想拎落黎

333333

主贏 世紀假波

客個龍試下甩手

25分鐘先3角點撚樣14角

主ng 時間問題

半大24 屌你老母閪

等睇紅牌出現

博下主ng好過

格流2.5b 大船？

客快入

客反cup 10 1 200

中

買客係咪可以入錢

27分鐘仲係三角 13.5b已死

Lm

有

半大先 唔好搞咁多野

主隊gel了

你有幾多

你又對g大師？

lm

客強隊 不嬲當主私家雞
不過打假

又對輸馬士達

求走盤算

我早買過佢

500

屌你老母客隊

好多燈神買左客

即係g大師追打你？

佢尋日贏成日仲對

客cup 到
最落力幫我嗌既 100

贏

跌盤跌到咁都輸

智假D球證吹雞練肺活量

啊！啊！啊!!!!!!!曹狗幾時幾時死啊

跌盤落飛就贏 我阿婆都識賭啦

2019 6索

買啱左主隊係米可以學佢咁收donate

幫梗你幫梗你

買左客係咪要驗腦
無咩我都係去驗腦先

444

客隊個罰球傳比龍門

疤菜孖寶

買咗咩

開個爐 放payme code就可以做網絡乞丐

主勝
半細1.5
最落力幫我嗌既 1000！

下半神奇更衣室 淡定

連登大船

等收錢啦

45+1 一球 48 第二球

又報假

報假

啊！啊！上啊！

半3全14？

中啊

下 發誓睇住365寫客角球都冇？

殺呀, 頂住!!!!!!

想睇找數

我發現 每次同MASTER G同路 有陣時都會贏到
但叫得好撚辛苦

客ng有冇機

真444

數錯數啦

半大 快 中既扮安圖法加斯達叫

冰封入球

屌你又係你燈

89分鐘 客入波 打和劇本

頂撚緊佢

屌你啊 唔撚係我

實中了

半4全14點叫 仲要單邊刷

留2左你好耐 同你同路味贏過

得睇盤師先會買主 又贏

咁應該係你燈了

平手盤我最勁，Gel得

呢D就叫足球的魅力

又冇半大

係威既

又話me

kennys勁撚到派錢
g2咁都輸我戒賭

希望您中 中咗做您徒弟

艾斯

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

快輸

半大～主勝～

上面果堆我呀婆都識買啦

好大力

記得你，有冇非payme嘅途徑？
我懶得整payme（古代人)

全埸冰實

半細一定開到

轉數快？tg?

失控咁買左no goal

轉數快ok?

Pmed

半細呀屌你老母

格流 讓3球會唔會太癲

半大玩完

賤種客隊

我屌你 又贏

你話呢半場其他得70倍

屌你老母半4全14

你好 我就係最落力幫我嗌既 希望你贏波派我

艾斯cup 10 1 100

Me

你

客肯追和反cup未……

MASTER G買左乜

半場開個半大 ok?

主隊 10.5大

頂得住

又事後？ 又想輸？

絕殺開個半大幫幫手

屌, 唔怪得無角

不了

兩隊on9唔識射波

秒入半細

3k 半細

哭能左

林肯紅魔鬼對家

直布羅陀。屎一樣。

試下全大 秒goal半細全大撚人是常識吧

1.48

客隊啲組織有啲廢
下半場神奇更衣室？

你睇下買1.5s大嗰d
屍都冇

呢個真

乜撚1.5s大

1.5b 自膠

格梳有咁撚勁咩琴日拖肥郁係讓2球

就咁完場

係對面廢

但唔似會贏到4球

有謝拉德讓幾多球都得啦

主盤

2.5s 頂住

買乜自己諗了
末見過咁勁的隊
勝率:80% 贏盤率:100%

吉達艾阿里平手盤派錢？

係啊

唔係錢咩

沙比
半和

買左半場客其他 中派

勁中

亞冠仲有冇分主客場

艾索達

ching識d嘢

好撚癲喎呢隊野8:1 5:0 7:1

祝

半大高水個班叫都無得叫

自己地方刷下數據就得

中立埸

呢個西波1:1完場啦

吉達 第一球上

半大耳死

林肯要了

對家og

智甲 角大9.5？要

55555555555555

謝4大炒紅魔未

大波24

格流半大又收皮 真心針

3場咩都無 開左波未

有冇人有格流live link

格流半大

謝老跣都信

宇宙級巨艦

格流大波玩撚完了

智障1-1

大船沉左

格流同紅魔鬼成班馬騮

666666666666

黑警 0:0 cashed

智甲客隊想點

hkjctv個直播開咗角馬會都未封

格流冇2.5b 輸埋佢

細細細細

智甲客入未啊屌你

算慢
之前試過有角落注買埋, 馬會都未封

場智甲走盤當贏

艾乜乜 goalllllllll

智甲客隊係咪智障...

買左大波係咪要驗腦

1:0了

黑警入先

goal

屌吉達

讓3球？

13.5是夢嗎

安圖頂撚住個主勝啊

流浪入波未

應該20ft

記得艾索達打少個都好勁

安圖入多幾粒

格流打假？

艾索達3.5b 超重心 @3.4

艾斯入未

艾阿里

智甲食c...咁明顯都錯判

艾阿里起碼走盤 唔該

屌佢老母含家刪啦

主過埋個龍空門都要插水

智假

連食2下
勁ON9

係......假到仆街

謝跣真係世界級黑仔王

智假11.5s玩5k

格流1:0

0 1

入多兩球

80%控球率 而家先一比0

格流半場

半1全1

半細震緊

冚家剷啦你

連入啦

買細波都要比人屌 慘撚到

Ching 唔好咁激動啦
總會有人買你對家

今場謝拉特落場踢都夠打啦

半1全10

惡撚到
利申半場2.5b

流浪呢場4.5s 都蚊蚊地咁

半4全14有西咩

艾斯火拳！！！！！！！

我紅魔鬼gel得

Me too

艾斯 ng ok?

場亞冠，0射。。。

上場16C
莊輸到爆廠
今場要控角

艾c入未？

幾場歐霸 都大炒 呢隊咩直布羅陀 見到都唔開胃

智假唔會no goal嘛

跟情迷巴買左主隊 數緊銀紙

艾斯芬香

邊場主先

咪撚話跟我係我跟你

6c到完場

半4 全14 10 1 100

艾斯入一球派100

艾斯和到未啊？

0123

吉達艾阿里反CUP未

智甲

1234

艾字頭全部弱智

...有

艾斯1-1

半場訓晒地唔攻 半大真係係咁先

爽手啦 格流比多粒

想跟你數錢

gchi！

個龍上哂身救角

追數重心古比斯半大串艾夫角大

呢場假到出汁...

睇黎我大波都要針

幾場都咁靜

2.5s力頂

主定客

熱狗強陣

衝啊

7.5s

G蛇快跟

仲唔夠大聲？

gchi!

格流奇蹟2.5

艾斯快cup佢老母

屌你老母格流

場場都冰 點樣賭

客RC 踩人腳
戰神卡埋

一買客ng 客即紅

直紅？ ON9 球証

咁都紅

又紅牌...

Rc 我屌

紅左特別勁

真係好撚黑

艾斯針..

主ng 上了

智甲出名戰神卡

場場智假都有rc

好彩未買角大
馬會delay 好波

痴撚線咁俾紅

戰神卡 拎左輸多粒

紅左仲勁未

100% no goal了

格流含撚啦

客隊紅埋...

屌信念唔夠無買埋蕭塔

Dllm...又針

1-1 51200

波都射唔正 食屎啦艾斯

人多手腳亂

Ok

可唔可以好似上次咁, 89分鐘一粒, 90分鐘再一粒呀

1:1 10 1 200

追和我收貨

me

Lk

Lm 一齊加油

中柱

艾斯快入

入波未

which

格流半大已死

半1全5
頭５每位100

又撚半大

格流撚狗

紅咗仲多空位猜

格流班撚樣肯定買左半細 唉 次撚次你以為炒果d波實撚鳩你

熱刺打呢啲比賽都出個咁嘅陣

買左客睇直播都知賴嘢

買客Ng 客就紅
All in 左1.5大主中埋柱
點賭先贏

呃人投注

allin？

格流果場仲hea過友誼賽

烏超盤主未輸過一買就0:1
熱狗睇路 我買咗

Skip曬

今日戰績如何

摩佬驚比人炒

依d賽事細細地贏都得

有睇直播 都知
Allin 無入球啦
主隊都唔想入

格流下半場100%即入波撚狗

威啦

買左智甲個場角細 響都冇響過 以為個app又壞左

智甲主呢腳波出得好有水準

熱有冇陣睇？

10.5大 已跳海

只係中過csgo注 其餘全軍覆沒
買咗3注1.4-1.5收息注全爆冷

仲有場智甲客

696強陣

12點準備好了

紅魔鬼入未

爽阿

格眼要整到客輸波

跟我名玩算啦 當益我

改名 有撚牌着燈

智甲1.5/2b

終極走盤plz

好名改先

亞冠買左黑警對家點部署

未來熱強陣!

流浪撚半大

有冇人食咗萬事發隻新煙

格流又撚半大
屌

唔知格流點讓三球

烏超紅咗1-1 有冇得杯比我驗腦

2:0
笠到勁靚

2:0

2.0

智2:0，無了

2-0!!!!!

燈到

蘇格蘭全部都係賤種波

整多粒全格

2-0

成功

主ng

6倍 主-1

流浪補4

角大手足暈未

Gel

派我

事前

終於入
個主ng叫左45分鐘

烏超喔 ching

$1000 半1主勝

Tg谷只服yerin 要準可以好準

流浪係到鳩差dllm

8.5s 震緊

熱刺 上半場 win ok ?

冇話你事後 都可以派我 派完繼續贏

似21

大炒ok?

明明踢中立埸 艾阿里踢緊乜鳩？

0:2

絕殺半大

格2-0

流浪半大

咪撚再入

格流奇蹟半大

0-1 舒肯迪捷

夠分出線啦 7分

格流半大真係要多謝球證 假撚到西咁

好波格流

輸到仆晒街

３：０ 未啊

今日仲見有人講話平手客盤好抵

咁樣爆我半細..

好抵輸

半2全6

快撚７D ３：０

全９ OK？

智假是但入多粒

又同陳蛇同路

３：０ 批準

智甲大波24

智甲2.5s收錢

智假爽到

想知 過關輸半 係咪成個貼率*0.5

補5即係無入波

無入球

單b

Yo

21未

一陣又有波杜
又要炒鳩人了

將本金除2 乘番之後個啲過到既關

Yes